到底有地中海同時仲有幾條頭髮係上面啲阿叔係點洗頭

會唔會捽兩捽就無埋

會，好慘

barcode黎